世界盃外圍賽球迷噓國歌 香港足總被國際足協罰款23萬

【橙訊】港足上月在香港大球場出戰世界盃外圍賽，先後對巴林及柬埔寨，期間有香港球迷在賽前唱國歌環節時噓國歌，並舉起針對警方的標語，及高叫口號。國際足協(FIFA)紀律委員會周一(23日)宣布，就兩宗事件向香港足總罰款3萬瑞士法郎，即約23萬港元。

國際足協紀律委員會指出，香港球迷於該兩場比賽中噓國歌，違反比賽秩序與安全規則，並傳遞不當信息，決定向香港足總罰款3萬瑞士法郎。

另外，巴林上月14日作客港隊，後衛巴吉爾在完場步入更衣室時，向球迷做出「拉眼角」動作，涉嫌種族歧視，國際足協宣布判罰巴吉爾停賽10場，並罰款3萬瑞士法郎。

仆街等我下次去中國對乜乜隊入面噓返人地首歌等贏国比人罰下錢先

罰飽佢，反正D錢唔罰咪又係比班奶共撚分曬